[
    {
        "questionText": "В каких пределах устанавливается сходимость передних колес при заводской регулировке тракторов МТЗ с передним ведущим мостом?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "2 мм.",
            "2 - 6 мм.",
            "4 - 8 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Через сколько часов проверяют и регулируют зазоры между клапанами и коромыслами дизелей Д-243?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "125 ч.",
            "500 ч.",
            "1000 ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При какой температуре окружающего воздуха необходимо сливать воду из системы охлаждения перед длительной остановкой?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "0 °С и ниже.",
            "+5 °С и ниже.",
            "+8 °С и ниже."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Для чего служат фиксаторы в механизме коробки перемены передач тракторов \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Для удержания штока от самопроизвольного включения.",
            "Для обеспечения бесшумности переключения передач."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое рабочее давление должно быть в ресивере пневмосистемы тракторов \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "1 кгс/см2.",
            "3 кгс/см2.",
            "7,3 кгс/см2."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каком из указанных условий разрешается эксплуатации тракторного агрегата на транспортировке пылящих грузов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Пылящий груз увлажнён.",
            "Груз укрыт брезентом.",
            "Груз не укрыт; перевозка осуществляется по внутрихозяйственным дорогам."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Как изменяют общую длину рулевой тяги для увеличения сходимости передних колес тракторов \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Укорачивают.",
            "Удлиняют."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин возникает \"тяжёлое\" рулевое управление \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Повышенная утечка масла в насосе гидроусилителя руля.",
            "Увеличен зазор в зацеплении \"червяк-сектор\".",
            "Ослаблена затяжка гайки червяка."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каков оптимальный состав топлива для пускового двигателя П-10УД?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "На 1 л масла - 10 л бензина.",
            "На 1 л масла - 15 л бензина.",
            "На 1 л масла - 20 л бензина."
        ]
    },
    {
        "questionText": "С чего начинают обкатку нового трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "С обкатки двигателя на холостом ходу.",
            "С обкатки трактора на холостом ходу.",
            "С движения  трактора с прицепом по дорогам с твёрдым покрытием."
        ]
    }
]